!!! info
    You can use HTML in these two textboxes.

## Imprint
```html
<p>Medieninhaber: </p>
<p>
    (Name der Organisation)
    <br>(Adresse)
    <br>(Postleitzahl und Stadtname)
</p>
<p>
  (Obmann Name, etc.)
  <br>Kontakt: <a href="mailto:(Email Adresse)">(Email Adresse)</a>
</p>
```

## Privacy policy
```html
<h2>Wer wir sind</h2>
<p>(Kurze Vereins / Organisationsbeschreibung)</p>
<p>Mit einem Website-Besuch werden keine Drittinhalte nachgeladen oder sonstige Trackingmaßnahmen betrieben.</p>
<p>Falls du trotzdem fragen hast, kannst du dich gerne an (Email Adresse) wenden</p>

<h2>Personen welche nicht im Verein tätig sind (Keinen Account haben)</h2>
<p>Wenn du nicht im Verein tätig bist werden keine Daten von dir gespeichert und verarbeitet! Außerdem kannst du dich
  nicht anmelden da du keinen Account hast und auch keinen erstellen kannst.</p>

<h2>Personen welche im Verein tätig sind</h2>
<h2>Welche personenbezogenen Daten wir sammeln und warum wir sie sammeln</h2>
<p>Als Vereinsmitglied werden folgende Daten von dir gespeichert.
  <br>- Email-Adresse (zur Identifizierung und Kontaktaufnahme,
  <br>- Vorname,
  <br>- Nachname,
  <br>- Wohnort,
  <br>- Straßenname,
  <br>- Straßennummer,
  <br>- Postleitzahl,
  <br>- Geburtsdatum
  <br>- Passwort (gehasht)
  <br>Passwörter sind weder für einen Administrator, Entwickler oder im Fall eines Hacks für den Angreifer jemals in
  Klartext sichtbar! Wir empfehlen trotzdem den Gebrauch eines eigenen Passwort für DatePoll.
</p>

<h2>Cookies</h2>
<p>Es werden bis zu drei Cookies gespeichert. Keiner von ihnen wird für das Tracking benutzt. Der erste Cookie ist für
  das Speichern der ausgewählten Sprache, der zweite Cookie
  ist für den Token welcher zur Authentifizierung dient und der dritte Cookie ist für die "Angemeldet bleiben"-Funktion
  nötig.
</p>

<h2>Analysedienste</h2>
<p>Wir analysieren keine Daten, speichern keine IP-Adressen und benutzen weder Google-Analytics
  noch sonstige Analysedienste. Für uns ist es unwichtig, wieviele Besucher diese Website hat und wer sie wie
  benutzt.</p>

<h2>Mit wem wir deine Daten teilen</h2>
<p>Niemanden. Niemals!</p>

<h2>Von welchen Drittanbietern wir Daten erhalten</h2>
<p>Wir erhalten keine Daten von Drittanbieter und geben auch keine weiter.</p>

<h2>Welche Rechte du an deinen Daten hast</h2>
<p>Wenn du ein Konto auf dieser Website besitzt, kannst du einen Export deiner
  personenbezogenen Daten bei uns anfordern, inklusive aller Daten, die du uns mitgeteilt hast. Darüber hinaus kannst
  du die Löschung aller personenbezogenen Daten, die wir von dir gespeichert haben, anfordern. Dies umfasst nicht die
  Daten, die wir aufgrund administrativer, rechtlicher oder sicherheitsrelevanter Notwendigkeiten aufbewahren müssen.
</p>

<h2>Wie lange wir deine Daten speichern</h2>
<p>Deine Daten werden auf unbegrenzter Zeit auf unseren Servern gespeichert. Du kannst die Löschung deines Accounts
  jederzeit anfordern.</p>

<h2>Wohin wir deine Daten senden</h2>
<p>Deine Daten werden sicher auf einem Linux-Server gespeichert und die Kommunikation zwischen Browsern ist mit den
  aktuellsten Technologien gesichert. Deine Daten werden an keine Dritte weitergeleitet</p>

<h2>Fragen?</h2>
<p>Solltest du noch irgendwelche Fragen haben, melde dich einfach bei der Kontakt-Email Adresse.</p>

```